[百屌垃圾FT&kuz早日康復]LA Lakers 小圈子討論區 88

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

LaMelo Ball with 24 points 12 assists and 9 rebounds in a 96-76 DUB

20年占迷lm

學友咁燈法，馬有排都未出得

網個底幾勁

防守ok嘅 進攻廢到仆街

屌你nets班友

我地隻guard都係

b仔原來傷住上場打
感動T_T

walton 幾時比人炒

做咩收Allen出隻guard

今日打算輸幾多分

20 10呢d數據係牙羅身上真係睇到悶

Beasley

1分

你死左果陣

d罰球真係好穩

報到

Knox靚仔到

knox個樣真係好鳩

心仔今晚咁勁既，第三節已經35pts 10reb

IG呢

留名binc極速foul trouble

預計3分1/6

牙羅連續兩場20+10

未來人

主場又讀到漏電咁撚樣

正常發揮 無咩好講

我羅今年真係全面進化
20+10易過食生菜

人地d 主場明明好有氣勢，我地果個

Feel 到今日Beasley會team high

占屎幾時復出

無30 15都唔想提

Miss多4場 好似

Hart打4號位？

Answer

應該等到15號
同新隊友carry返隊波入playoff

Ball

玩唔守3分？

放空咗至少3球

3分大賽

刷to

做乜？

Diu no 3 defense

易玩到

Walton 又發夢

屌你老味

空左n球3分比人射到順。垃圾

3分放題

唔打算防守？

5球都係三分

又幫人起機

呢班係咁既料 不意外

炒未呀

射極都入

下下都唔守又唔撲 任人射

哈 又輸一場

Mcgee無諗過守三分

5球三分15分
易到

其實我覺得出豬會幾岩打

信唔信 今日又會幫唔知邊個刷carrer high

幫球員係咪幫手做鳩禾

完全無進攻版虎

有羅牛JC Nance點會輸呢d波

睇緊啲咩....對面啲3分空過練波

對面個c會射3
出雲加好似啱啲
myboy拳王豬3個都唔似會走咁出

咪屈 本身垃圾

一定又有個唔知乜水射到著晒火

PICK兩野已經空晒任射

似真廢多d

Maybe they're just bad

Ball d finishing

knox tim

全部單打

打完第一節就垃圾時間？

Young core

係咪可以熄

無kuz無人搶分

成班好似唔識打波咁 都唔知做乜

上籃完全唔mark佢都抄

20-5

好似見到2 年前既湖

識波帝們話佢入幾多失幾多

呢場睇一節夠

走啦死廢青

成班出嚟搞笑？

好撚西波
打一陣雙塔有無得諗

Ingram仲換唔換到1包暑片

Trade啦Trade啦屌你老母
炒撚埋禾佢

今朝一齊打完飛機？
個個都手軟咁款

卜

牙仆

廢到

自己射唔入 一係on9 TO 防守放題 唔打啦

外線唔守 籃底又唔守

咁快就輸20分

對 knicks 都輸咁多

btw，lonzo 今日好 aggressive

ball kcp carry

想占了

呢場都輸既話 之後有排輸

繼續炒罰

俾ft你咪又唔識入。。。

又炒哂

屌你啲罰球真係

啲死人罰球on99咁

又炒晒，牙羅屌打牙波

Glo 輸哂
唔留Dlo
唔用ig換 pg

B仔傷埋 ?

Hart!

pick ball

B 仔都走埋

拋大石都準過呢班契弟呀屌

IG走場?

Hart

頭先啲 def reb

capela 都準過佢

呢一刻咁根本無比較既意義
唔同級數

罰球真係好難射

上個post邊條撚樣開口中

B仔傷埋
點解可以同一時間咁多人傷

有班人仲young core carry隊波ga

波要接管比賽了

傷咗咪好，有野賴

羅已經allstar級數

無所謂啦，出多啲 lance 好過

牙波暫時算係咁啦

ball

young core包括牛就係

最撚記得有幾條友9up 無占士
準備上頭三
屌老母

b仔咩事

廢到要走

珍

係咪要搵一隊hack波仔
波仔先會改罰球

反占呢幾個post已經潛哂水啦

出beasly啦

無kuz唔計啦 我地4核齊哂先叫young core

pop似會做呢啲野

巴打都好大壓力下

B都傷？會唔會咁on9
成隊傷撚晒

傻閪arsenalvet去咗邊 想聽下你分析ball點樣勁過dlo

Brandon Ingram went to the locker room with head athletic trainer Marco Nunez. We’ll get an update soon.

9 up唔撚得咩
吹水講笑要你管？

利申 :冇講過

Ching咁認真=.=

難分真與假

禾：呼，嚇撚死me

占仲要抖幾耐

防守

Feel 到d占迷 嬲到紮紮跳，就忍唔住笑

依家波真係要咩起隊波
Ucla波

傻閪arsenalvet去咗邊 想聽下你分析monk點樣勁過ball

fox 近幾場麻麻地

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

又to

咁迷戀monk

KCP接管比賽

卜今場要入幾多分先贏到

60左右

一節三個TO
double double不是夢

豬霸成日比人fake 起

G league球王svi屌打你地
47分

射波廢撚到
屌晒成隊

好熟悉 好似返到三四年前嘅湖人

新jr下話

豬霸罰球係咪全隊最準？

其實點解湖人好似d pick 完全pick唔到咁
下下比人過到

人地d pick 就pick到仆街

卜準d

究竟甲甲同monk 有咩關係

西九不是夢

仆real core

出beasy啦 比哂佢單打30分應該無問題

kcp = real young core

撚狗咁撚 zubac

成日未pick中就roll
再唔係就moving pick

sor，係 svi

真心好廢
成撚日用screen跑出黎射 都未見過pick到

豬

而家呢個陣好有幾年前嘅味道

大家最愛，練新仔，又可以熱血輸波

咁都比NYK射到39分 再一次被showtime

拳王叫做pick得最實

豬無左rondo同lbj什麼都不是

對面勁撚到

一節39分
俾人

NYK都入到39分

無左防守黑洞kuzma係咪守到對方入唔到波

唉 想熄了
進攻陣地無rondo = nothing

Rondo快d好返得唔得

Ingram 單換到Ariza都收貨

防守差。今場係時候俾kcp做進攻重點

nyk 一節入到39分
會唔會係今季紀錄嚟

Dplay 全部都係pick and roll, 但都pick 唔實

所以反馬都係弱智
嗰陣被dlo打爆就屌到kuz開花
大佬嗰個係進攻萬花筒dlo呀

sunny 又贏

Brandon Ingram is on the floor to start the 2nd Q.

中肯

係地鐵忍唔住笑左出聲

ingram,出嚟啦

屌你老母
Glo
還我Dlo

波大冇得輸

記住你地前年off season 屌我話想rondo 黎係on9

Beasley加油呀

屌你老母！

ingram lance Beasley 一齊出

輸個樣

湖人咁廢 rondo點會想黎

反正出邊個都冇防守

Beasley又炒兩罰

唔識射 ft 係會傳染

ON9

B仔打成點

Window dressing 下就那那臨trade ball ig 啦屌

柒

無射波教練真係on9
係咪咁窮請唔起

仆你個街！

打到應該冇其他隊肯收貨

kcp 都自己俾錢

B 仔搏foul 都幾勁，不過FT 柒

俾我做gm 買人 pick 人，湖應該十連霸冇難道

Bjai去到new orleans要俾心機

度

人地肯要咩

我玩mygm都年年冠軍啦

人地睇完呢幾場唔要佢

B真係要練吓力量，成日剷入去衰最尾唔夠力

個阿伯jm9

yes
湖區> g lo

IND表示好彩湖人唔肯出B仔
要咗Oladiplo

無對奶真係以為係男人

講左三年了

Why b ball so7

新奧爾良湖人young core隊

alvin gentry:

無foj依隊垃圾贏唔贏到25場

Sunny: gm
Av: coach
甲甲：scout
我：啦啦隊

應該衝到冠

我屌你老母！
短髮sunny 世界第一

暫時4贏1
可能差唔多

Beasy 岀多d 唔該

BoA kcp專屬trainer

boa 呢？

呢個陣係咪諗住盲拳打死老師傅，打落似街波咁

上籃air

對手長撚到

好地地做乜尻timeout

Mascot

係人地頭上面偷波

shooting coach

我學界射開75.9%

幫對面打個Run

甲甲：scout

Feel 到完場好多c要Bin

例如？

Monk !

James出得未，有james我地排緊西一啦

ingram

Bjai今場拎唔拎到20分

任何一隊冇咗5000萬薪金空間都會廢咗好多啦 而家冇咗james rondo kuz 就係咁屌

今日我羅領軍屠柒五五熊無人講？

Bjai thanks for the memories

B 垃圾

你唔好成日遲一個post啦

thank you brandon

beasley

難啲，17左右啦

要走的日子不遠了

牙b打到咁點撐得落

走還走，但都要有人要先得

面對面都可以交失波

又to...

換對面knox 都ok

Ball 面對面都Tov

beasley 呢下 break dance move ingram 都學唔到

對面有窮人AI 點打

agility 問題..
ingram應該冇咁易學識

羅牛出到去就打起
係咪其實我地唔識養人

rr9 kcp lance foj mcgee

our future

10mins 4 TO
48 mins 有幾多個？

lonzo 個下 bounce pass 唔得嘅

不嬲唔識養人

都話g lo 有問題

Ball d pass fancy 到呢

教練都有問題啦

唔知禾少教緊乜鳩

係啦，當初2nd pick 選monk 冇咁嬲

我肯撚定g lo set 曬球員定位，禾要跟

仆街，小巴隔離有隻大黃蜂

B

波場場都一開始full court press
好撚癲

On Lun 9
Ingram lan la

B 發緊夢

又換b jai出黎獻醜

都幾肯定b打g league一季都無一場上到47

下個Po要打呢句

B仔

廢老收咗皮牙b都打到咁 唔知點幫成兜好

波

BBB

d死老野以為自己以前嗰套仲係啱

空晒唔射係要step back先射

仆！

仆+波 carry!

波仆carry

b lan la

打到咁真係唔知點撐

KCP

無廢老 rondo，step up 嘅唔係 young core，都係靠 trade 返嚟嘅人

對紐約都打得咁辛苦

Busted

有性格我鍾意

Where is 甲甲

Ball carry

g lo
禾其實都慘，擺明好似當年賓仔同萊利咁

下年仲留唔留到kcp

我湖唔識養人，dlo最佳例子

空晒都唔入啦

咁都追剩4分

留唔到，清cap入ad呀

有睇波都知 真正嘅young core已經走哂
JC牛nance dlo

BJai上到Beasy lv偷笑

B jai 單換Wesley Johnson 換唔換到？

咪玩啦

BEASY D單打都勁過佢

c paul 有4000萬，我估仆冇理由少過佢

又10分
快到

一係練盡防守算
咪撚再進攻

nyk 嗌完個 timeout 係截到人地道氣

相反 lakers

心仔咁守都foul...

咁都唔入 唉

截到自己道氣

打緊run禾叫to截自己道氣

好暴力

人地話晒以前都係進攻萬花筒，B呢？有啲乜？

冇心機打咪撚打啦

B仔今季除左mid range
仲有咩係見得人

心仔有火

Hey he grabbed my arm

Josh Barkley

波來回跑

牙卜場場都有笑料

Ball DPOY

Kcp d ft同隊波好格格不入

轉行做shooting coach

屌 比下助攻牙波

Good play

Bbbbbb

想喺牙波面前上籃 發下夢好

牙波d防守勁到..

尾彩b

B 仔last shot

執雞B

Ball都上場block柒牙龜都好型

冇左 KCP
呢隊湖連垃圾都不如

勁閪到

半場前隊波精神翻
好滾動

仆 強carry呢班垃圾

Ball + Kcp + Beasley

如果火箭trade到kcp 世1了

B啲錢拎黎留卜算啦

要走的都會離開

打到成pat屎咁
攻不銳守不穩

攻不銳我駁唔到，但守不穩我唔認同

半場10個turnovers

正常發揮

Ball同IG各4個

牙b被人練到咁
去第二隊重生啦
射波又唔係kd咁
又唔增磅
做point foward拍波又唔穩

去公鹿跟字母哥

紐約人打到咁鳩都可以比人lead成十分
守條柒咩
望下癗同刺撚，人地就真係守得穩喇，個防守體系差幾撚遠

快攻任上

牙B無咩氣同氣勢咁

又走甩哂knox

岩岩球快攻，Bjai 防守想點？

放完3分未

呢隊湖人打波定練來回跑架

咁都可以air

我諗要用 ingram ball kcp hart 加 first round 先換到 ad

直上直落

mcgee 啲pick 好唔實

B good pass

Pick 又唔實
Bjai 拍波又唔穩
Call pick 真係搞死自己

b and 1

B jai

又豬波啦

成日比人fake 起

比人地睇住黎食咁
追近少少，又再拉返開

無LBJ成隊只係二流球隊

KCP 勁到

Dllm
Box out 牙屌

好有 harden 影子

今日b入哂

無kcp成隊只係二流球隊

B仔打下呢d波算啦 咪幾好
中距同draw doul，唔好搞咁多野啦

唔好燈

好掛住KUZMA

咁都foul

lbj 冇曬反應

應該好失望

又回到最初的起點

成隊冇曬火
聖誕打勇果陣好有火

佢帶隊咪又輸灰熊 比咩直雙殺
收皮啦

老尖睇細路射波都無眼睇隊波

MJ 帶隊個時全勝?

要個小朋友30 秒入十分
睇咁耐都冇人成功過

老占好專心睇個細路射波

真 我地湖望住廢占真係好失望
35M買個殘廢既番黎

又嚟

NYK > lal >>> GSW

其實都係第一季嘅季中
下年starting five肯定大變
Lbj一定知

打完今季知邊個trade得

次次追到3/4分就俾人拉開返

宜家就TRADE啦 仲等乜野
新陣練多半年好過

呢幾場無占士show 哂本身隊波既料子出黎

反占黨解散左未

macgee carry

預備第四節睇b敗家

my boy

如果當日唔係老占, 而係PG/Kawhi黎

冇rondo ,唔計

連入幾分

未，rondo kuz 傷唔計

點解成隊波無氣無力都同對面一樣分

kuz 做乜9

BI

ZO

贏咗喇
2單deal都要用Ingram去trade

然後又預備禾換走個hot hand...

？？？

對面係nyk

頂
真係收my boy

果然一追近到2-3分, 就會比人拉返開
比人睇住黎食

哮喘呀

豬勁到

攰啦 McGee

今場一定要贏
之後四場都係輸硬既波

Cuppppo

豬！！！！

zublocker !!

牙B

Zu

New klay🤙🏻🤙🏻🤙🏻

反杯就預左

第4節熱血豬波

Klayyyyyyyyy

sviiiiiii

Zuwon

Svi !

LBJ 醒了

馬卡龍

醒啦！！！

老占終於有返D精神

g league mj勁到

Cls
個出手靚到

Zu好撚正

都話Gleague球王carry

B 仔係咪好憎入樽

0 助攻 5 TO
助攻失誤比係幾多

LBJ 著黑西好型

Sick ball 帝

反cup

B仔醒就15號前打返幾場好波plz

Bjai 捉緊棋
15號之後先打好波

等陣第4節B仔夠唔夠彊企出黎

豬無留意

牛油Zu

咁高章
接波個豬嚟㗎ja

出黎企

得佢一個咋嘛都係

今次有了

覺唔覺豬好似oneal

覺

豬呢d要有喇！

呢個play 算係咁

上腦了Lance

唔反b啦

-6

Bjai

今場波兩大carry 仆+豬

b 都有了

豬仔d pick 好過McGee

準備睇Bjai 第4節7

第四次醒醒定定

b值錢了

兩節last shot 都有

節

第四節會點呢

睇住舞王上腦好好笑

豬同爛屎兩個夾得好

收bjai lor 重洗講

準備第4節崩潰

b成材未

第3節中段
麥基個幾下 roll in ,lay up 好重要

0

倒水

第3節唔計，準備睇b第4節俾人屌

第四節一定柒

原來ig罰球上到八成場均已經20分

認同
唔計
打得7先計

對nyk都打到咁緊

指定動作妹波to

讓幾件主力

今日隊波好有韌性

trade b la Diu
thank you b

New klay

B學埋阿羅D衰野, 妹下妹下剷籃
如果第一年係跟KOBE/LEBRON, 而家應該可以單換AD

牙klay 做埋shooting coach 啦

心一場起碼幾次呢啲犯規

B上緊力又換走

Trade value 升左
見好就收啦

第4節例牌7

第四節唔收點得 無睇上場？

Trade b啦
一冇b又倒水

即刻倒水

呀羅第一年都係跟kobe

禾真係好撚正
換完人第四節即刻倒水

一出ball就差
唔係盲反

無氣啦大佬
上場就係冇撚哂力

成日timeout

一齊估下b第四節幾分？
上場就2分

但牙羅第一年行錯左，佢反Kobe =.=

咁快無力
Trade

7分

其實湖bench後面個Asian阿嬸係咪淨係搬櫈俾Walton坐

Svi

klay，比晒機會你啦

Newk

又話好準svi

Gleague Klay

klay喎

可以簽真klay未

無b都係鳩打

心

係潮入面，得Svi 一個既出手，個feel覺得佢一定入

波仔唔好咁頹

Lance!!!

哇lance

lance

炒罰

當牙卜流㗎？

屌 nyk 打西一都緊啦

hart 三分炒左5 球

阿波好似唔想打咁

個出手
Svi 靚過卜好多wor
拋物線都係

個個一攞波就射三分

又黎第4 節狂唔入

young core 另一問題
太易有foul trouble

好多三分出手都把握唔到

靠 lance 頂住

bjai 有冇廿分

18

牙波咁樣傳

好hea
lazy pass

未岀場

好似唔想打咁

波帶波過場就傳 之後企

起碼炒咗10球 wide open

唔敢上

來回跑

又喪篤3 on9

又後手 柒了

lance 啲 pass 仲 fancy

舞王上腦

chandler

打緊乜 街場？

屌你好難捉摸呀舞王

有時啲波係咪真係需要咁交呢

做多左喇
傳到但都上唔到啦

死link 有無ching 有link

Bbb

自信ball

射手ball

Box out 啦
屌哂你地老母

Blocking foul

Ball d射波真係一場場

隻手咁推都唔係push

Blocking foul?

阿伯球證去死啦

吹撚完未/

屌，吹blocking

charging 啦 屌

Cl7s

咁都唔係off foul

ball dont lie

On99 咁樣撞都blocking

嘩大佬呀， 唔好咁黑得唔得，已經打得唔好。

Ball don’t lie

吹慣harden , 慣手勢

herzonja 都有 highlight

又玩黑哨.

咁樣offensive foul???

Ingram key波= Lose

反b準備好未？

又要輸了

=,=

B 岩岩pull up 好過

B and 1

20分了

又燈

牙羅招屎忽得人

Foul完未

Bjai 跟羅仔學到野

拎住個波係到指揮好有 lbj 影子

NYK輸對兩邊都好

又foul

好好用

有睇尋日箭打湧

同今場 球證完全係兩個尺度

Bjai 個眼神有番d神

球球都foul

唔收ball
最後會唔會hack佢

Lance

B 仔咁就冇foul

個個都識up&under

痴9線，好難捉摸

呢段球球吹，又想迫害湖

牙b

mcgee baseline open 㗎 ingram

我都見到

屌呀 雙重標準

Bjai黎料

柒3,4球 入1球有撚用咩

B JAI 我屌你老母

新笑匠牙b

倒水，熄機

Trade得

B派完膠未

Ref on99999

foul完未

lbj 就得，ingram 就算啦

啲球證死全家

無左James根本榜尾隊嚟

ig表演時間

啲finishing

差三分 準備又瘋狂射唔入三分 熱血輸波

Bgor

ig攻左好多球都攻唔入....

On9 jai....

88 B仔

屌你 bjai又係你 點撐你呀

b哥真係世界級

黑洞，比個波佢衝，即係比對家

屌啲戰術勁到 呀禾好嘢啦

ig gor今鋪幫唔落

ny每次進攻都有罰球
好撚悶

準備好binc

球證死全家
幫到咁撚明顯

反占有咩好講

B jai 你自已辭職走人啦

好多球都係人地就foul, 我地就冇

BALL 同 IG
笑到停唔到口

食屎啦ingram

第四節最後幾分鐘 walton 真係處理得好差
球球由ingram 單打

好掛住以前係呀牛衝

Diu 牙
J眼神都有得bin ?

trade b啦

又玩爆入去打法 又唔學下andiqnbsjpo增磅操肌

我真係咁大個仔第一次祈禱trade撚咗BI佢啦求下你

仆街太子禾 你要玩單打就出beasy啦

bully ball之神

Cow 勁好多

pick都pick唔到
ball球球帶兩野又分返出去

榜首 denver 嘅 jamal murray 係第七pick，但人地風山水起，係個格閪左啲，但都好過 ingram

吾皇離開咗騎士去加入第二隊騎士

又有得睇屌b

入面個個係Kanter唔係por仔
Bjai咁都屈唔到

pick到最勁果兩件羅牛又唔要
笑4

唔知佢係咪第四節未段無力
場場都係咁
咁單打不如俾beasley

每場最期待係睇屌b大會

連續第五場第四節打到成舊屎咁，寧願一早垃圾時間好過，唔洗睇到眼火爆

次次都係輸最尾,頭3節OK既

Lakers girl>Ingram

有牙羅一早ice in my vein左😂

Ball+ Kuz <-> DLO
Ingram + Hart <-> 牛
Zubac <->薯片

B gor 操盤

全部畀人任揀，快快趣換AD返黎

hiv

次次最後先自爆 真係好嬲

橫掂都係無章法，出 beasley 好過

Cls b gor

Iso iso iso iso iso

又黎

夠喇ig

又剷入去，但框都唔撚中

B已經走火入魔

單打之神ingram

好想燒左件ingram佢

B仔7完未.

屌mcgee球球未pick就roll

hart空哂

重有分幾鐘可以比bjai iso

可唔可以唔好輸比 nyk

傻西Ingram 死返落g league la

唔好再鏟啦B哥...

Bjai次次去到q4都好迷失唔知做乜咁

含啦去

有無人要呀。。。

Lance個樣

ingram 剷到成隊陪佢含家剷

講真
Q4 炒曬d wide open
冇得講

B jai 同一球鏟籃炒咗起碼6-7球

TO完又係IG單打 比人KO 打撚咩
炒撚左禾少啦 浪費時間

仲有冇撐b手足出嚟吠2句

應該黎真階段，人地硬淨，b仔真係收皮

想念馬仔

Mj講過b係非賣品

但佢真係好撚廢

生無可戀

非針對Ingram 但係結果好明顯
我9成湖live都有睇 次次都係咁

Walton 食屎

球球BI 單打，衝入底連幾球仲咁打

你中距射左佢 無咁嬲
下下剷入去 實識守啦 on9 jai

walton 比左咩戰術？叫 ingram 單打？

因為無人要點賣

熄撚左 冇眼睇

Same thought

5s。。，。。。

留返馬算，其他全部賣走

B哥上撚哂腦.

5sec......

弱智

唔撚睇了

迷BI死出黎睇下

luke 你走啦 屌

Ball for 3

做乜撚

RBB

搵我？

好撚垃圾 第4節出返某人後就倒輸

大心臟

波！

屌你老母曬時間

Ball大心臟

d人又話馬浪射嘅

ball carry

點解當初會請luke 返黎教波
佢勁係邊？？？？？？？？？？

好撚心出Tyson la...

主埸對NYK都打到咁
反吾皇註定失敗

代Kerr教勇嗰陣個成績好嘛

成班智障

咪撚扮嘢畫戰術啦禾少
咪又係俾B鏟

好想知禾喺戰術板畫撚咗啲乜

4pt game 無了

講左好多次
獨食馬進步效率數據高過唔獨食b

但愛g lo 唔俾射手佢

波牙...

無廢老就1W4L

果陣求其搵個人識英文都教到
curry 最火果期

進攻

B打到咁 點撐 唉

睇波b搞笑

玩完

呢個時後先黎to

弱撚智

關佢撚事麼
隊波班底勁 又夾開

rip

on撚7鳩 5

全部Trade 哂佢啦

唔想贏出聲就得啦

點解可以pick得咁撚差。。ball完全用唔撚到pick

trade撚晒波b去
呢d垃圾

炒禾
ALL IN AD

Ball b
躝啦
係潮人打到變傻仔
我屌你老母

成隊出嚟搞笑

未試過迷湖迷到咁火滾 真係cls

luke Bjai 兩個大毒瘤

全部敗家仔

Wa diu

下個post All In AD

依個真，大佬NYK影得9場咋，你都輸？

B 仔 牛b死了

俾rondo教好過

笑死人

Ball呢下抵屌

禾後段完全唔用Beasy

分分鐘唔撚洗教練
隊波又成曬型，個個知道自己場上位置

有馬洗輸?

actual image of lbj googling teams that are interested in bradon ingram

唔留戀了
4換1希望nop肯收貨
Young core young你老尾

一早set play射3分好過單打

完了

垃圾3分

無 占/rondo 帶住close game 真係唔知打乜

屌左出聲

開波唔ALL IN KAWHI 已經證明係錯
拿拿林局AD TRADE啦
OFF SEASON一定唔夠塞爭

仲要做比hart射

Ball 入球3分 TO返一球
Bjai 間中入一球 TO幾球
有時真係好想笑

luke 好d 定 lue 好d

屌有乜可能係咁俾B鏟鏟足幾次
大佬對家弱智都估到啦

ft 39-20

真係好垃圾 最後咁樣輸
幾多球呢啲on9 to

KI + AD 好撚恐怖

打nyk都輸

Walton個樣

唉，咁都輸，又係比人反cup

剷都算，但對位嗰個係 herzonja 嚟咋

Thank you walton，ball，BI

想打柒佢

又係咁 最尾b仔單打 不斷炒to
hart 唔入3分
ball to
walton鳩戰術 成班垃圾trade啦

啲鬼佬話呢隊係西岸騎士

幫nyk斷8連敗

而家都唔夠爭啦
ig已經露晒底喇

根本第四節見b jai on99咁就應該bench 佢，條撚樣禾又乜撚都唔做

冇射手嘅後果

炒左禾佢就有得贏

Trade曬成隊啦
lbj又停多4場咁屎，Trade埋佢啦

不如自己辭職啦 班波根本玩野

仲有輸太多FT

全部拎佢換晒佢 無眼睇

真係唔撚知禾少諗乜撚嘢

最後無playoff打真係自己攞黎

當撚左kobe/lbj 咁用

咪撚攞禾黎擋箭
nyk呢d傻西波9打都贏啦

愛g lo幾時跪係dlo同牙牛面前

留馬，其他全部Trade 得

擺爛算啦 換撚哂佢

點解要做比hart射
屌你咩成場 1-9

睇到心淡，屌你老母
邊到出錯，廢到心都寒埋，我屌你老母

B走硬
潮人好心唔該trade 埋ball 走

全部young core拎去換DLO /牛都收貨

好彩無彩

唔撚睇了

試諗下如果係留羅同牛 而唔係波同b

懶型逆潮流唔簽射手🧐

頭先我打電話俾我契哥哥巴卓夫又係無人聽

人地唔要 波b露晒底啦

正式宣布B 係新一代第四節先生

佢係咁，成日關鍵時刻鳩射3

今年champ了

而家睇一場湖既波 都覺得好辛苦
明明打到難分難解 最後都一定會衰on9
心很累

人地都有睇波架 重會唔會幫你接貨呀

應該會造就lbj上神檯
復出hard carry班垃圾入playoff

講個笑話，湖人冇占打得仲順暢

少煮

B仔第4節表現
今場 1-5
上場雷 第4節 1-7
好波 平時又話馬射哂D 波. 俾你話事結果上哂腦

真係連 nyk 都有得輸
再咁落去搵唔到對手架啦

唉 佢防守都吹大左 成日失位 又多手

成班年輕人無眼睇
輸比東岸魚腩真係好撚羞家

講真 第4節除左ball
其他咪又係炒撚曬

廢老返黎發現隊波爭緊狀元

季初成班傻西話心勁過仆
我屌死你地

b jai又學人衝入去
你估你係牛咩

b 走啦

一個字 trade

Walton 第一個走得唔得，最尾個段冇set過play，球3分夠膽死set俾命中率最低嘅hart射，俾咩人你教都死啦，之前好多場close game都係輸你條撚樣

作客b2b 輸埋2場 跌出第9

作客之旅

主場輸比8連敗既排西14既NYK

真係得啖笑，第4節完全係缺點盡出
Young core 係咪End 唔到Game
Hart Ball BI 今日

班友冇睇上年all start之後嘅汝

ingram 頭三節多數都交到貨
唔知係佢自己體力下降 定 人地第四節認真打
一撚定係狂炒

睇到心累
Bjai 下下咁剷，我老母都識守
勾手肯撚定佢冇練過，球球撞手神

有LBJ=成場55波
無LBJ=頭三節55波 第4節一定敗家

仆屌打佢

死愛滋猩猩trade完之後仲要串9我羅

1:4 without lbj

湖d波真係睇到燥

有球權有上場時間
唔期望你爆分
都唔好話啲決定做得咁差吖

識睇都淨係睇頭三節

Trade ball 6tos

哭求我羅回家重披紫金戰袍

大垃圾黎，唔洗傾

老實講好撚忟憎 次次都係第四節最後時刻崩盤 呢一種特別唔爽

睇到心淡
越打越廢

係時候醒啦，唔好再沉迷咩潛力有幾高

唔係mcgee同仆 一早識左機啦
Young core 喎唉

有牙羅第四節唔會咁柒

懷疑hart 自己問題，成日搶射
但又的確佢最空

波2分1/5,3分5/7

下個topic：夢醒時份

仲潛緊
俾多幾年耐性

過主啦，雙贏
但最好換哂去同一隊
太多隊波，冇時間睇

有冇得trade埋今日啲球證

羅 仆 沾 牛 mcgee
6 man 馬

夠晒打

如果湖人有羅仔呢d wideopen三分把握力咁勁既人 廢沾真係餵到場均雙雙

Thank you BI

想念我羅

條友體能同身體質素都唔撚得，跑兩個來回已經索曬氣，不過係DNA突變隻手生長左

我動議解散左隊垃圾算數

真係 有潛力呢句難聽過粗口

迷B點睇B哥4場敗足3場
GAME1 = 想射罰CLOSE GAME 敗家仔
GAME2 = CARRY
GAME3 = 第4節 1-7
GAME4 = 第4節最尾6分鐘換入黎 1-5

成個教練團錯哂
養人唔掂 訓練唔掂 戰術唔掂 rotation唔掂
禾狗帶埋班冚家剷執包袱走

牙羅唔係playmaker, 唔係leader

有時都唔係占迷引戰
係有班盲反極敏感hi一hi就出水

j 正負值

真係潛力高咩 第三季
無左另外兩個得分主力
都係岩岩好過廿分

點解可以冇投籃教練

禾去第二隊都會返生

下個topic - 解散young core
睇到好嬲

潛得深得滯搵唔到啫

我曼炒撚咗daddy就反cup
幾時到我湖

old core發圍

除左好過木狼
隊隊young cores都屌打湖

學友終於用自己意志講野

豬霸打得好又唔出

屌nyk 41 球罰球

我覺得湖人班教練團唔識練新人

牛 走左勁左好多

少煮都開始上力

一睇到佢過半場控球就覺得會甩波

D 潛力得個吹字
大家真係睇返同年選季班人
有把打得好過我地D Young core

牙羅今日又雙雙帶隊贏波了

牙羅有得出過30分鐘即刻交到貨
career第一次連續兩場20+10

有啲嘢係無咗先會學懂珍惜

根本就係
Bjai我唔覺佢無潛力
身高手長
係俾湖搞到4不像咁

潛力最高之人被trade了

Randle 幾撚勁

BI真係注定唔係明星料，做後備同rondo夾啦，正選ball+hart+kuz+lbj+mcgee, 後備rondo+仆+BI+subscription+拳王。咁樣仲好啦屌

大家想念他嗎？

爛網個教練終於肯比牙羅打過33分鐘

一諗起上年既牛唔覺有咩值得掛住

其實究竟魔術師點諗 係都要死攬住啲「潛力新星」

豬同beasy 明明唔差 都唔出多d
Bjai尾段柒左咁多球都唔收起佢

班球員廢真係事實

有無諗過係無人要

祈禱，trade bi 啦，咁搞法，隨時變Derick William 。

21歲去第2隊練過，但仲有翻身機會。

盲閪

上牛無牛根本係tank隊

B哥可以連續剷4,5球都係柒

都真係幾唔容易

就黎第3年啦
同期既Murray同病閪已經講緊帶隊波入playoff or champ
屌佢老母b jai 仲打到成個傻閪咁
明明隊波都有Rondo同廢老教佢打波，點解都可以打到咁

的確ball hart lbj kuz mcgee係run得最順

羅牛兩個加埋40分1場，波b得25分，易打幾多

QO 都唔比randle

今年人一傷問題即刻黎

Btw 上年全隊最佳球員一定牙牛

GOODLUCK

換到randle 既

牙羅d動作靚到教科書又放
牙牛傳統強力打法又放

走去j 痞塔射波b同劈柴射波ball
愛glo眼光

其實唔好浪射三分，學下馬刺用神準中距+三分先係皇道
呢隊唔係水箭/湧呀

以前真係可以攞嚟做籌碼 而家就真係冇人要了

同埋呢個禮拜幾場波第四節個劇本都係咁
痴撚線

湖邊個有DDR 同LA 咁準既mid range

想要pass first pg 要rondo 咪夠

上年最佳球員牙牛
前年最住球員牙羅
下場都係俾人放棄
🤷🏻‍♂️

佢trade羅我真係呆撚咗

曾經有...

朕要抖咁耐

Magic 果時想要個20歲仔Second Year
Carry 隊Tank 隊仲話要人有Leadership

真係ON99

Bjai出走後都會返生

練囉
而家隊波中距又無 三分又無
成日都係靠食餅

mentor deng 俄佬

迪安組魯。羅素

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

L.Ball (朗素波?≧?≦?)
#29784

走數狗

羅 牛 波 B仔
4個入面我都係覺得最快拎冠會係波

ig 唔好學KD 打法
試下學DDR 會唔會好D
見佢中距唔算太差

summer league 冠

反占去哂邊？